第一個人將乘法變成九因歌唱住來背真係好勁！

five five twenty-five 即刻唔順口

呢個會唔會其中一個原因華人數學勁

55699